酒店巴絲入

如過酒店book3人房跟住入咗7個會點

香港/澳門/中國定外國 試過澳門2人房入左12個男開p

香港 巴打最後有冇事

冇 全晚冇一刻靜過打麻雀